拜登將與G7領袖開會商疫情及中國挑戰

【Now新聞台】美國總統拜登本周五將參與七國集團視像會議，與成員國領袖討論新冠疫情及對華政策等議題。

這次是拜登就任總統後首度參加國際會議，白宮表示，拜登將跟與會領袖討論通過加大投資增強七國集團的集體競爭力，以及更新國際規則，應對中國所帶來的經濟挑戰。

拜登並會透過與全球主要經濟體領袖會晤，共同商討如何應對新冠疫情和重建全球經濟。白宮指，拜登屆時的重點將放在協調疫苗生產和分配上。

今次視像會議由英國首相約翰遜主持，也是去年四月以來七國集團首次會議。

推廣戰略性忍耐綏靖

一邊把口屌兩句一邊出行政命令搵人民幣

我好強硬咖

對住幻幻嗰陣

just talk, no action

蔡英文：新北有好多

見到佢條老嘢就知吹水比時間敵人準備

Here's the deal, man......eh....look.....here's deal....................ha.........look.....folks.......here's the deal

Come on man

Come on! man!
Stop BS and take some pills!

美軍俱樂部聖地

持續關注事件

呀祖

台灣真係一個好淫亂嘅地方

話曬台灣啲新聞反而係男男女女嘅事多啲

緬甸唔傾？

Biden: C'mon man, look, here is the deal, China is too powerful we can't beat'em. I would advise the president to surrender.

拜登=141叫外國雞

叫埋其他六國一齊歡迎孔子學院回歸